［突發］獅子山都有人鏈！

冷氣軍師

真心佩服好靚

Push

兄弟爬山

好勁呀你地

推

身在外國 幫唔到手
加油!!

Push!!!

多謝！

不能只有我看到

推
兄弟爬山
各自努力

推俾更多人睇

together we climb!

好感動

joyee walker都有去

cls

推呀

我地大家在......

你算唔算割

勁 推

以前試過影夜景一個人喺獅子山，好耐未見過個山夜晚咁熱鬧

我哋大家 在獅子山下相遇上

獅子山係即興？好西利

不分化呀

張鏈長咗一倍！

光復香港
時代革命

各有各做
完左再討論

人地食女烈士唔洗我地教

你做咩野

加油

We connected

點撚樣呀你條戇鳩

又長咗喇

其實眾籌gogovan 幾日去機場接送有無可能

好靚

核彈都唔割
但質疑人上獅子山

既是同舟，在獅子山下且共濟，拋棄區分求共對

見到閃閃下，好感動

推，好感動

真爬山

今次真係爬山

開燈

等我，去緊

Wow

好感動
香港加油

山友同跑友發起，唔同界別做緊同樣嘅野，但竟然有人咁都割

好感動

香港人加油！

Blocked，多人到仆街三條線已經

等我呀

獅子山好多人?

Block左睇唔到

獅子山上

誰在獅子山頭 點起了光

仲要唔要人呢

推出國際啦呢次又上times封面

我愛香港

獅子山下體現香港精神

好感動呀

diuu

哇屌

一早block左

高質抗爭

仲唔落樓？

靚過幻彩咏香江

香港人好野
好靚
階段性勝利

想問一句，沙田坳道，近竹園北村上去嗰條路去唔去到？

真係兄弟爬山

好感動
星星之火 可以燎原

利申唔係我影

留意電量呀 落山都要用電筒

搵屎比較啊笨

上到

好想喊

我係香港人啊屌

好靚😭😭

醒覺的睡（瑞）獅

感動

對唔住各位手足我發緊燒出唔到
好想成為人鏈嘅一份子

識玩

做冷氣房真係好慚愧

聽日去機場 觀塘

喊左出黎

舊登巴打？

好堅。今次堅爬山
睇到好感動

頭先落街望到

出唔到既 瘋狂 Twitter po 相

做文宣 #HongKongWay

閪尻脷 可以推上國際

adore

Blocked 經常失敗主義

即興爬山？
如果連得番落地面就真係痴線

喊咗

係象徵意義呀
烽火台呀ching

幾點拖啊

靚到痴線

勁抽呀!

東方之珠

721

我都係

獅子山精神

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命

喊左

好勁！

隔離po 貼既 利伸唔係我影

大圍都見到

無畏更無懼

香港人真係cls

好波

想來

屌！見到認低車牌！！！

獅頭

好靚！

人生不免崎嶇 難以絕無掛慮 既是同舟 在獅子山下且共濟 拋棄區分求共對

放開彼此心中矛盾 理想一起去追 同舟人 誓相隨 無畏更無懼

成件事好熱血

［突發］ 人鏈用個tag #handsacrossHK

早知我都去啦！—定好難忘

大圍C出口 出左之後去邊無人既

痴線架你地

同路人 加油

大圍出左 點去c子山

香港人真係痴撚線

飛機降落香港應該都影到

誰人在獅子山頭點起了光

pish

係咪大圍c出口連過去

香港人真係cls

香港人
勁

多謝你地啊

同問

好撚癲呀香港人

香港人唔好咁痴線啦

邊個割？

紅梅谷上

612 721 811
光復香港

咁我答自己
唔係都要係

去天馬苑

今晚就係全城呃like

香港人 你唔好咁痴線啦

好癲

小心山勢崎嶇, 一定要注意安全

正呀喂～

好撚感動呀

沿條
斜路上

好痴線

So beautiful
Proud of HongKonger

正

你地係點上去好犀利呀！

同我

真爬山

姐係要恐襲指數10被捕可能10先應該出席？
你好想衝入狗屋比人打到骨折？

而加上山會唔會太遲

好撚靚，好感動

邊度嚟

好靚 香港人加油！

Mack noice100

喊出聲

我係香港人呀屌

真係爬山

好波

超勁

真兄弟爬山

好靚喎

岩岩係出口 過左Lennon wall 一路向前行？
你地山頂排到山腳未
唔該

有冇google map
唔識

夠唔夠人

真兄弟爬山
香港人很美

Proud of HongKongers

你班痴線佬

人生中有歡喜 難免亦常有淚
我哋大家 在獅子山下相遇上
總算是歡笑多於唏噓

人生不免崎嶇 難以絕無掛慮
既是同舟 在獅子山下且共濟
拋棄區分求共對

放開彼此心中矛盾 理想一起去追
同舟人 誓相隨 無畏更無懼

同處海角天邊 攜手踏平崎嶇
我哋大家 用艱辛努力寫下那
不朽香江名句

放開彼此心中矛盾 理想一起去追
同舟人 誓相隨 無畏更無懼

同處海角天邊 攜手踏平崎嶇
我哋大家 用艱辛努力寫下那
不朽香江名句

獅隧啦我，大圍站等

實時

獅子山下

你去天馬苑的尼個位

九龍塘望上去

手足落山小心啊

有無人可以影吓上面嘅情況

提提佢地
獅子山上比較危險
要小心！

如果有下次

有無興趣大帽山人鏈

香港人加油💪

Add oil

超型呀你地！！

好靚 辛苦晒

不能只有我看到！ 推！

當我見獅子山有光時
我即刻去Google Maps睇有咩建築物
原來係運動一部分

waa

喊撚到仆街

光復香港 時代革命

屋企望到好感動，想同山上嘅大家講聲多謝你！

香港人真係好撚勁

史上香港最靚既夜景
唔係繁華城市既街燈
而係由香港人既由心發出來既光

真趴山

痴撚線㗎！上埋獅子山！香港人無得頂！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

實在太嬲，所以阻大家一陣希望大家推一推

Gchi

真心想喊

山友黐線㗎

本來擔心今日咁分散少人
果然要相信香港人

你返屋企啦三毛狗

人手正評

仆街第一次聽到想喊

香港人

獅子山下熱播中~

香港人真係好痴線
一齊加油

係大圍 唔係黃大仙

就係打卡比全世界睇

屌 想join

FIVE MAJOR APPEAL, INDISPENSABLE

有冇雷射光開埋?

唔知有呢個活動

知道的話 會去

利申 尖東段

落山時注意安全

2105拖手5分鐘比航拍影比全世界好冇！？？？

今朝聽同事講話今晚去獅子山
我問佢夜晚先去？
佢笑笑口咁冇答我
佢平時都有行開山既

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

痴線㗎

兄弟爬山。好感動呀

Cls

非法改裝？

真獅子山精神，兄弟爬山，各自努力

好正，好想上，可惜身有要事

我而家上黎仲上唔上得切啊？我好驚上到黎散晒水。
紅梅谷爬上去要幾耐？有冇人開團？
今晚KEEP住長著燈有冇得諗？

大圍點去

上面21樓

哇。勁

幫我錫你同事一啖

CLS
我係香港人呀!

搵人一齊上去，有有強光電筒。

跟機 幫我錫多啖

Ok 靚

九點右眼

好感動啊

係咪真係有人係山腳架 行去無人好on9

真 東方之珠

搭車返去果陣聽到有條廢老話咩仆幾個落黎，好撚賤，又話咩又要直昇機救今晚唔洗訓，勁想屌鳩佢

依家去

都完

靚 推

Google 紅梅谷方向

推。而家上黎會唔會遲我係大圍

我係大圍

香港最美的風景是人

分化撚同割都分唔到？

港島都見到

看下有無機會吹大雞
搞大光龍

(有行過山先去)

紅梅谷郊野公園上

推爆佢

天馬苑係九龍區上山位

好 撚 感 動 呀

好正

勇者！不過夜晚山頭好黑，小心啲

天馬苑

去緊山腳
等埋呀

咁撚光既

十幾年未上過獅子山，要人帶路。
驚而家上去D人散水。
其實上面咩情況，仲要唔要人上去？

燈柱黎

去梗x2

獅子山頂好似就嚟散場，有人準備走
src from 山友group

屌

我都見到

推到變新精神
唔再只係共渡時艱一齊捱苦
而係要勇往直前，闖出新天，永不放棄

無絲打手仔拖呀
好攰

今日唔好諗

上到去

上面果班都走哂

好撚感動....
點解香港人要受此苦難....
大家加油

唔該等埋

Diu going

將軍澳想出 又怕完左 唉

個位難唔難上？如果太高難度大家就唔好再上人了。廢事上到去要人救變反效果

很感動，真香港人的精神

....

唔好喇，夜媽媽行山好危險

山友們開始落緊山喇

去緊

好撚感動

山友們落緊山喇

要幾多人先整到呢條人鍊？

有係大圍去緊紅梅谷嘅巴打 ？

好感動，希望大家一齊贏呢場仗，然後喺煲底相擁

係大圍去緊，唔好咁快散呀

我諗起數碼暴龍02大結局個集
集氣比帝皇龍甲獸戰士模式打敗滅世魔獸個段
希望我地都可以打敗黑暗

暫時c出口組緊人鏈

太強大了

cls 勁

尖東已散

人性既光真係無限美

手機燈應該做唔到咁光，有強光電筒同後備電先好諗啊

CLS 手足勁到爆廠

利申: 彩虹鍊

葵芳準備散了
大家825見

個頂其實full晒，可以唔使上
最多都係去山腳駁人鏈hch

山上巴打小心路

我在山的另一邊被感動

深水埗都有手足叫去嘉頓山築人連！

冇問題

要去世界花園條路，上條好長嘅樓梯，BBQ場入去

我而家係大圍可以去邊度Join你哋啊。

香港之路加油

係山腳底

c出口

push

黃大仙行緊上去

可以

What a tearful sight

竹園南

有大機影得靚嗰啲巴打麻煩投稿去媒體
今晚好多媒體出LIVE，自己未必影到

目測沒有散嘅跡象，大家加油連長佢！

斧山道散左

咁癲

黃大仙街坊表示好撚感動

721
811

好擔心上到去散哂😂

感動到想喊

CLS. #notcry#do

香港真係好靚

西營盤有五星旗嘅的士車隊
喺人鏈前面行來行去
擺明係挑釁

仲有警電單開路

一定有危險先叫有意義？

咁你出黎爭取定出黎聊交打？

今晚既香港好靚呀

好撚癲，認真好驕傲

喺直播見到

香港人好正呀！

多謝你哋！
兄弟爬山！

痴撚線玩上到獅子山

我鍾意

Thanks

大圍c出口 缺人 依加50人左右

多謝香港人

21：10

不如成條麥徑連晒
至少飛鵝山連到筆架山

香港人好靚

散左未？ 準備黎

強

我果度已經散哂

好撚靚呀，真係好想喊

g持獅子山咁愛港

未散

香港人好痴線

獅子山

大圍c 出口，快

真正嘅獅子山精神

唔多人上緊，但係應該未散

利申落緊山

好勁啊！ 好靚啊！ 香港人！

好勁啊！

食緊飯，15分鐘係大圍世界花園條路上。搵人帶

824

唔知班狗會唔會連爬山市民都衝擊？

已散

同舟人誓相隨，無畏更無懼
同處海角天邊，攜手踏平崎嶇
我地大家用艱辛努力寫下那不朽香江名句

勁

好靚呀痴線

多謝你地，辛苦晒

呢個真係無可能

一段麥徑都難

始終好多人無行過山

今晚目的你唔知？要make noise
仲要代表緊獅子山精神

今天我.....

推！
你可能唔知夜晚咁既天氣上獅子山係幾辛苦
佢地係真係好有心呀！

仲有好多牛屎羊屎

respect

見到散緊
我照上

好感動，睇到啲相，忍唔住....

真正兄弟爬山

好勁

試問誰......

香港人慳！

好靚真係好感動，如果圍到長d嘅邊仲靚。
可以等大家望上山上想想自己，想想香港，想想獅子山精神，深深吸一口，呼出自由嘅空氣

真 兄弟爬山

我愛香港人

香港好美

行山有益身心，兄弟爬山，各自努力

閃咗？未閃我會嚟

好靚 如果可以圍到長啲仲靚

沙田坳道連去扎山道已經夠壯觀，唔使行山

感動 日日番工見到獅子山都有鼓莫名感動

有市民走上獅子山整人鏈 via @激新聞

起來 不願做....

感動到爆

Sound bite? +100
Visual bite? +100

夜喇 唔好落單

巴打要錫3野啦

夜景+光

如果夠長

會好壯觀

好

真心，不如攪多次Hong Kong way 香港之路2.0（獅子山版）

真心多謝你🙏香港人加油💪

跟機

有興趣

thank you so much

正解，冷氣軍師都好緊要

香港精神

多謝大家

兄弟爬山

缺一不可

你嘅生存意義 0

Tui bao kui

屌靚到咁hi都有

香港人
加油

第三張有冇原圖
我想做WALLPAPER

全港既人造景就係今晚啦

不如每星期五夜晚同樣時間都整人鏈？

收皮啦你,響度發埋D廢文有咩意義呀你
準備左汽油彈未?

山始終比較危險

好叻叻

多謝大家

宜家山頂咩環境？

你不如話，任何遊行都係無意義喇，反正政府都唔會聽。

割就一聲，唔割就两聲
割定唔割

現況, 影得好差

想問散左未 要唔要人？

尖咀連去上水重震撼啦，成條吐露港人鏈

佩服

次次見到香港人咁團結 無割到
重要上撚埋獅子山
真係好想喊
多謝各位手足
黎緊一定會更難打
大家加油 一齊盡做

今晚既景色真係我人生見個最靚既地方
我愛你地
p.s. 各位記得香港人日程呀

我地既初心
五大訴求 缺一不可

重有我地經歷過既日子

各位錯咗就一齊進步
不分化 不篤灰 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

只能失望 不能絕望

呢張仲靚
利申唔係我影

三毛存在意義0
連condom都不如

夜啦
住呢頭+行開山先好去
仲有人不過你上到個陣應該已經冇

圖有d亂 執返先

Noted with thanks

好 唔該晒 因為我都住附近 我見山頂仲有幾多燈下但一個女仔唔知上唔上好

never cut even if nuclear explosion

香港人真係令人好感動！我哋都愛我哋嘅家！

點解可以咁撚型
睇下隔離post班dc9護撚完旗就求鳩其掉係街
屌真係相映成趣

今次真係兄弟爬山

好靚啦

好多狗/野豬，單拖唔建議上

香港人！！ 睇到流眼淚

真係要推

咁係咪要衝入狗屋先叫有意義？

帶左兩枝強光電筒同5粒18650 一個星期都夠用。而家出緊大圍。

好靚呀

好感動
香港人加油

錫晒你地春袋

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Yes

大家左膠做到盡
係山上大合唱獅子山下，激光中，今天我
邊位巴打買左枝強力激光，彩虹果邊射上黎都勁光

靚到喊
好多謝你哋呀
真兄弟爬山！

九龍醒獅vs紅巨龍！

照上山有回應

努力

估你唔到 眼濕濕

pish

係屋企獨自叫

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

獅子山友好波！！

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

獅子岀有冇連到入沙田？

世界花園行緊上去，沿途有冇手足一齊行？

其實我想同手足一齊嗌口號, 但最後淆底

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

叫佢跳落攪拌機自攪好啦
誤傷隊友就唔好啦

唔好再獅子山下
係獅子山上
係獅子山下，只有被征服、被控制、被剝削既人
站於獅子山上，係接受挑戰、敢於冒險、不怕困難既人

兄弟爬山
香港真係好靚 由其是香港人

行山點辛苦都唔夠前線辛苦
利申啱啱落山

超靚呀！

多謝為我們站出來

Pls share and upload twitter ig

而家開始, 攻TWITTER ,REDDIT

推上熱門先得

#HongKongWay
#FreeHongKong
#HongKongProtests
#HongKong
#BalticWay30
#TheHongKongWay
#823HKWay
#eyeforhk
#eye4hk
推上去

Respect

有reddit嘅入去同我upvote 推俾D外國人睇

Push 612 721 811 820

好靚啊

有冇人今日認識左另一半？😏

有冇巴打可以整電話wallpaper
好靚呀

真•香港人精神。你地叫班藍絲情何以堪

有無絲打可以補番比我拖5分鐘

獅子山邨😭😭😭 加油各位！！！！

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

世上無難事，只怕有心人

佩服所有登山手足

香港人 !

收工，食豆腐花！利申：冇份食

824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

山頂仲有光點，仲係上面嘅手足小心啊

好多山友叔叔嬸嬸
算係咁啦
唱激光中真係好好笑

聽朝會去機場既入嚟點個名

#獅子山上精神

錫春袋

播完獅子山下有人問之後咩歌
之後見到有激光周圍掃，就叫激光中

感動到喊左